知唔知點解隻病毒好似識自動導航？

明明黑警防護裝備仲勁過醫護
唯一既解釋就係
成班藍屍、黑警全部信政府
班友個撚個智商負數
以為戴口罩就萬能
睇死班傻閪D衛生習慣肯定差到仆街
出街叫完雞唔抹翻D精咪瀨曬病毒囉
懇求班醫護今晚冷氣有咁大開咁大
打針個時記住陰陰嘴笑講多兩句「冇事既，好快就一家團聚架啦」

因果循環，instant karma

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

隻病毒感染receptor 蠢人eq低既人特別多
所以班走狗特別易感染